[Non-Jupus]收到gscm,ais既入一入黎

你地cgpa幾多呀

asshole仔